[密密食] 屯門撚有咩好西食？

華都商場熱狗
大件夾抵食

屯門撚